欖球離奇卡住月台幕門阻列車開出 港鐵職員抱怨不止一宗

黃昏繁忙時段一個欖球（紅圈示）卡在銅鑼灣站月台幕門與列車之間，導致列車無法順利開出。（佘錦洪攝）(蘋果日報)

港鐵延誤屢見不鮮，但今日導致延誤主角卻是一個欖球。《蘋果》記者下午約6時在銅鑼灣乘搭港鐵往柴灣方向的列車，因為乘客過多未能上車，但列車關閘門後，稍稍向前移動便剎停。細看下原來有一個藍色欖球夾在列車閘門和月台幕門中間阻礙列車開出。有港鐵職員更抱怨指今日不止一宗類似事故。

事發後約有6、7港鐵員工迅速趕至，打開月台幕門檢走該欖球，但物主無現身「自首」認領該欖球。事件令列車服務延誤約1至2分鐘，列車閘門更因擠壓留下欖球的污跡。七人欖球賽今日起在大球場舉行，大批球迷在銅鑼灣站出閘，更有人在港鐵站外求票。本報正向港鐵查詢為何有欖球夾在列車閘門和月台幕門中間，事件是否與七人欖球賽參賽人員或觀眾有關，正等候回覆。

一人一個
塞撚死佢

其實好on9
但港女就會話好型

港鐵狗抱咩怨, 乘客抱怨都未抱怨

出現了

塞你老母個臭化閪好撚
咪撚阻尻住啲人好撚好玩咩

港女覺得好型好charm好funny架

鬼佬好撚多呢d on9野

大把好似你呢d支那狗都有睇

唔記得你係南亞人
支那南亞人

一定係white trash

咪即係笑笑小電影果D野